2136，尖沙咀清真寺門外，PPRB高級警司、油尖警局總警司到達現場

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

搵啲tst街坊屌柒佢

[img]
隔離post偷圖救樓主老母

推

睇黎佢地驚到瀬屎瀬尿 不過無架喇 d片已通哂天

個樣仲要咁撚7串

謝蛇呢?

重慶大廈手足係時候做野

女人無戴頭巾係唔入得去

驚到即刻上門

夠我地嚟咩

交人先啦，邊撚個開炮既

高空又有，第一身被射嘅又有，差在未有射人嘅第一身角度

想低調道歉就算?

南亞手足唔好屈服呀

江狗呢

要快過popo聯合穆斯林

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

班前線狗完全冇尊重過人地既宗教

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

唔好交人了事, 要成隊負責

唔緊要既，全部警察乾一杯藍色水當無數啦

派呢隻狗乸

無人去現場屌既

搵左班狗拎住D 膠筒入去
幫手拖地?

笑撚死我

街坊！

有人屌緊啦
立場係門口 LIVE緊

唔信會驚 黎曬馬警告唔好搞事渣
成班連登仔係到打飛機
第日班南亞手足就比黑警遣返曬

一堆狗入咗去

乜女人可以咁隨便入清真寺架咩?

冇咩裝 打得啦

唔怪得旺角連場都未清完就縮返入個閪到

停職左先啦

拎哂水桶毛巾

咁有啲店鋪比水炮車啲藍色手射中，黑警有冇去清潔？

南亞手足千祈唔可以原諒黑警

玩野，全撚部女人唔包頭入去

so far第一次見班狗咁緊張，睇嚟佢地真係有啲脅

我地抹撚晒啦 做show 屌鳩佢地走啦

笠水呀！驚回教戰士炸狗屋呀！

It's too late

道歉都錯
冇眼睇

再侮辱多次人地

要交一早交咗
612呀屌你老母

南亞手足唔好原諒黑警

家下真恐怖分子啦

真係好過份

屌有無圖 有圖再推 on9 黎道歉都唔撚識尊重

女人嚟？

女人係隨便入得清真寺架咩？

平時唔係好串柒柒架咩

Live晒 好撚多條女操左入去

好彩今日有手足清潔得快手

藍牛果條平胸妖就係

派個女人去處理 , 搏俾人屌 ?

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

女犬入清真寺唔洗笠頭髮？？？

如果咁都原諒就真係冇骨氣

Dom 尻哂佢地啲鞋

Where are u
中中, 謝振中

用火水救水係特式來

影到哂?

點解女人可以就咁入去，痴撚左?

幫手國際戰線

條8婆個樣好唔撚憤氣

剎

Live晒

無腦黑警

岩岩見到
成班女係入面行黎行去

好明顯知道出左事

要推爆

要connect

黑警玩火
D 傳媒影到曬

塊面閪到

佢地係主力想打和 呃外國乜都唔知既人 話俾外國信徒聽 狗都有做野架 有幫手清理架 係遲D咋

撓晒手 好似清真寺做錯咁

應該係去吩咐入面d 人咪講嘢
唔係拉人封寺

余狗

高空實拍 兩連發射清真寺

你地無做錯啊
唔洗道歉架

立晒水筒毛巾啦

最好割曬前線警員，狗咬狗

咪撚將回教同恐怖主義掛勾

堅蠢，唔係扮

淆底了

有無除鞋入去

屌柒佢地啦

謝振美

佢黎曬馬唔係道歉架 幾時有黑警會道歉嘅幻覺？
幾十歲人FF少陣啦

無除鞋無包頭

Push

要煲大佢！

如果你哋出聲 就懷疑你哋協助暴動
電影劇情

好樣衰

yi gin冇教

唉 俾得佢入去姐係有偈傾
唔樂觀

有除鞋，一定冇包頭

班狗真係連基本通識都唔識
女性入清真寺最少都要帶頭巾唔露頭髮
嚴格既話要成個頭都蓋哂

Send曬啲女狗入寺相去全世界 快 唔好等

閪女人

madam yu???

大紀元個段高空明顯專登片一定要傳通街

有哂片：
狗刻意射
市民自發即時清

Live晒，cap圖

叉晒手，個樣仲毫無誠意，呢d叫道歉

會唔會係四個月以來首次道歉呢

笑死 清潔晒啦wor你地仲黎做咩

係咪爆入去懷疑入面有罪案發生？
唔駛搜查令，阿Sir 做嘢唔駛你批准，唔係拘捕你阻差辦公

二次傷害

成班女狗咩都唔做施施然走入清真寺，傻左?

道歉都要閪面呢d臭閪個閪一定好撚臭成世未俾男人奶過個臭閪咁款

如果d狗派個女人唔包頭入清真寺係咪二次挑釁？

有女人就咁行入去嘅
可以咩？

pprb心諗 點解示威者pr仲好過我地

個樣成個江青

解釋話因為要驅散人群所以誤中喎 , 當時有鬼人群

冇gear

南亞手足唔好比pprb講兩句就原諒班狗啊

明顯直射清真,無得搞架喇, 返屋企訓覺啦阿SIR MADAM

帶晒毛巾膠筒

水洗都唔清呀死黑警

Twitter 煲大佢

快send 殺佢地措手不及

點解staff會放佢入

可惜 太遲 早半日同我地鬥快清潔都仲有可能既

POPO記招:
我去過現場 發現現場並無藍色水 相信相關片段係暴徒偽造

清撚晒先黎 慢唔慢啲

制服都唔著，私人身份？

今朝唔係好威㗎咩？
而家又死狗咁去道歉呀

入得，但要全包，世俗化嘅都要包一包個頭同長袖衫

去左振美lu

剪左條多角度片

BTW, 女人唔包頭入清真寺,係咪又衰多樣

道歉就一定冇可能 威脅就有不過要阿頭咁樣落場 啲散仔唔知會唔會比人屌到開花呢?

呢個咪係平時出嚟記者會條八婆囉

正裝都唔著，冇啲禮貌

好撚正點解可以做乜都錯撚晒
真係戇鳩唔係扮乜柒都唔識 真係好醜

有女警㗎咩？全部男人嚟喎

分明再令黑警柒多次

入面好大聲diu 緊

可能有jer 大春袋

好撚驚咁喎

派女popo
仲要著短䄂衫
香港警察真係世界級
係世界級on9

人地清潔好
你班狗又入去污染返人地個地方
屌你老母

唔可以原諒

道歉啫係做錯啦，唔道歉又正仆街
咪信佢誤中，佢一道歉即刻煲大佢做錯

唔包頭相快啲send出去 咪問啦

不過如果真係抹 林大總統會唔會屌

狗閪樣

佢地分唔到tb係男定女

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

班狗冇gear
等佢地出黎鶳

你覺得好好笑，拍到片有女人著短袖，無頭巾入廟，傳咗去印尼中東，香港真係仆街

有防暴

唔係嘛 天不怕地不怕既黑警咁就認低威

師兄，眼利啵

想個嚟洗地補鑊，點知嚟到:
你班仆街抹到乾乾淨淨咁我洗咩

手足下午已搶先抹撚左 你班狗閪洗廁所啦垃圾
證明光環係要鬥快拎

班狗個樣咁似講緊你哋喺咪有意見啊

汪汪汪

「人群」包括記者、議員同信徒唔明可以點拆

好有警黑聯誼嘅味道，I like it

驚到瀨屎 twitter見

有無 re tw?

黑警天使 Madam Yu

留名睇傻閪警察買一打燒豬入去謝罪

仲叫自己做PPRB 邊忽有公關

Madam: 當時唔喺現場，手頭上亦冇資料，重點要放喺暴徒破壞，強烈譴責暴徒

係就快，又唔係市民嘅錯

警察pr真係廢
派女警入清真寺
又著到落街買餸咁去
不過又真係唔駛pr既
反正而家已經軍政府狀態

跪低啦狗仔

你以為佢會道歉
黎捉返幾個南亞手足交數先真

大家都是閪婆，不用分那麼細

仆街啦屌 特登射 仲要連射兩次

收撚皮啦

佢地無道歉呀
叫人體諒咋

今次班狗真係輸哂，做既所有野都係錯誤決定。不過毅進仔係咁上吓

絕不低頭

有證據顯示有暴徒扮記者 議員 信徒
雖然難以辨認
但前線人員根據轉專業判斷可以判斷出暴徒

其他射中既商戶呢?
泊係路邊中哂藍水既車主
覺唔覺得個show好睇呀

江永祥死左去邊

呢班狗骨子裡就有華人典型DNA:

怕洋人, 蝦自己人就最叻

攪完教堂同黃大仙廟都無咁大陣仗，成班高層去跪
咁大細超，係人都知你班警犬淆乜啦

搵架水炮車唔用藍水用清水洗未得囉，咁撚鍾意用水炮車用飽佢啦

女人入清真寺?

雖然香港清真寺女人都入得 , 不過印巴宗教一向睇唔起女人 , 搵女人黎傾個心一定唔高興

我哋依家要connect宗教，就要宣傳啲狗咁樣第二次侮辱人哋

香港人做野夠快，PoPooPo想做騷都做唔切
香港人好野!

自殺啦

影返啲畫面

暴徒騎劫水炮車

點解幫人入去洗埋廁所呀??
咁你架車你間舖有無人幫你洗下呀

黑警全家不得好死，死無全屍！

係屋企 er er er er er緊

煲大佢，啲狗驚到仆街

Cap埋圖有女人，行出行入，唔跟規矩

無論晏晝 同 夜晚，一樣係死。

笑撚死 驚呀？你班垃圾黑警

有冇人覺得依隻狗乸仲黑人憎過振美同er er sir?

西口西面去道歉

班領袖俾面你多一事不如少一事，但難保唔會有信徒覺得黑警玩嘢而激進化

收撚皮啦，721又唔見你咁撚快

擺明做 show

重慶手足到未？

自己嘅屎自己敏返

有冇人係現場 有冇教徒

第二個篤灰狗

握手？

冷處理

乜女人可以入去？
（唔係性別歧視）

班狗係唔會公開道歉

又要口硬，又要成班高層去補鑊，hea拎兩個水桶去扮抹，成件事好肉酸

尖酸刻薄，無黎貴格樣

咁唔情願就咪撚去啦

溝唔溝通到都係一個問題
er...er... we FBI wouldn't say sorry

狗唔會識人既禮儀

影乜撚畫面啊

立場instagram 有圖

黑警驚撚到咁

女人唔包頭入清真寺o
根本二次傷害

有無相

btw 散仔協會 重未出嚟講嘢嘅?

好齊全 一定唔可以傳開土戈

呢條賤婆上次義士露下面
佢都無尊重女性
同人講尊重宗教
講狗....佢仲衰過振中

搵個女人來傾？
識唔識咩叫尊重？

快啲俾啲J圖我班傻仔出到嚟會講乜

邊識尊重人，男人好可能仲袋住包煙。

開水炮隻狗 今舖玩撚完

女警帶隊，行正門入，係擺明侮辱穆斯林。
褻瀆神靈，應該受到懲戒。

成班垃圾，咁有guts就唔好跪丫嘛

之前叫耶穌落黎，有冇出黎道歉？
係咪大細超？

好彩無on99 popo射粒tg入去

射撚完 抹番
無人需要負責

又有得OT了

罰班狗奶乾淨撻地先好講嘢

證明平時只要表現出強勢姿態，警犬都驚返轉頭

如果被射中係天主/基督教, 班警犬實dont fucking care

垃撚圾

屌啦
下晝啲手足同街坊都清潔好晒
而家先嚟搏乜

唔會答記者問題

收皮啦佢地黎做show

呢D狗都可以做公共關係科，不L知所謂。咁簡單嘅尊重都唔識，身體語言表露無遺

屌 班狗同拆完人地屋企 再派幾個人去say sorry無分別喎 唔撚係妥協啊嘛

終於有最貼切嘅形容
史上最豬閪的臉

全世界都冇香港黑警咁大膽？
勁撚過白人至上主義

得罪伊斯蘭教又咁餚，之前唔係天不怕地不怕架咩？

睇下Madam個樣幾唔据

你聽唔到好大聲

阿蛇真威威

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

開水炮隻狗 死撚硬

如果班狗本身識得尊重人地嘅宗教就唔會係清真寺附近射水砲啦
事後道歉真係人唔笑狗都吠

睇黎真係好驚

有女人

因為呢段片，班狗先咁驚！

唔好驚唔好跪啊！
當面屌柒班狗就啱架啦
佢地仲驚過你 @UST南亞仔

撓手 閪樣, 一望就知無誠意

仲可能姨媽到但照入

Madam入去唔包頭？

唔想洗就唔好洗啦

無包布就入
又可以文宣了

呢張圖有用呀，女人無頭巾著短袖入廟，話政府以強權逼本地回教領袖接受

立場直播：記者可能會問點解唔去埋黃大仙廟道歉

係完全不尊重

仲有五分鐘話卜咪

肯定入面其他狗屌撚到佢上天花板

驚唔驚連islam 國家都唔比你去旅遊

閪口閪面，你入去耍冧定覆卓？

好撚多人呀呀sir

屌緊佢地了

明顯想要脅清真寺做場戲算數

二號車條撚屌 朝早係佢射
入黑又射左幾次記者

今晚交更就和味

現場多唔多人

𠍿個攞啲水桶出黎做show

有live?

散仔個樣

真？

穆斯林唔可以就咁算數，一定要佢地公開當眾道歉！

好想睇呀

有啦 譚文豪FB有佢第一身比水炮射中

二號車

射完清真 射記者 幾次

成堆女人

講清楚啲 係街坊屌警察 我錯

原來依啲係道歉既態度
對唔住囉屌

不得不讚一讚和理非
狗狗未黎得切出聲就已經完成所有清潔工作
完美地搶曬光環
率先企係道德高地

難怪班狗黎到就閪口閪面

後面啲南亞人

搵個女人入清真寺
包實曬未

塊面有味

Madam Yu 連頭巾長衫都唔撚準備就入撚左去

留意番，佢地全部無gear

wadiu 攞紅色布果個抹得hea到

射又唔係佢射, 要我地執手尾....唔撚gur

準備抹塵

班POPO仲扮乜撚野幫手清潔呀
笑死

大家快追擊

笑撚死

核撚突到
做下樣抹幾野

抹啲扶手做乜 全部藍色水喺地下

狗抹緊了做show

真係扮嘢抹緊
不過hea撚到

屌呀 點解係人地抹

咪撚開門。

咪撚做show啦 好嘔心

尊重？ 著哂鞋入佢？ 收皮啦

手足都抹曬
扮乜

啲人叫佢抹地下，笑死

做show

PoPo 呢舖大撚鑊，回教你都敢攪

呢啲片一定要每日Po一次，當紀錄片咁睇

入去做清潔工
屌你老味柒撚到喊

唔好係出面大叫啦

女警唔包頭入都得架咩?

得罪啲講句
射多次抹仲快過你地冇野搵野嚟做

大粒就唔洗抹？

柒到甩轆

行行企企就當抹咗?

人地一早抺晒 依家先黎扮晒野是但抺幾野

做乜唔請食環黎清

平時射完都拍拍羅友走人嫁

依個咪之前有次地鐵站外啲狗拉人男朋友果陣
阻住個女朋友埋去果隻便衣

屌你老母扮抹

得罪回教
Popo今次仆街

個南亞警犬

直播睇住成班高級狗hea住抹，無誠意
抵死

清潔狗乸

綠衫？

回教規矩乜都唔識走去抹,實出事

可能佢地係男，我地認知有錯誤

好撚嘔心呀屌
做show

笑死

屌你姓余條臭閪唔撚抹

恐龍坑反恐基地是為了消滅ISIS？
向isis 宣戰ISIS?
down down ISIS
HKPOPO FCUK ISIS

呢班係平時屌人老母班狗？

撚狗撚到
笑到仆街

出面咁叫入去玩野唔多好
我知想玩POPO但入面既人未必鍾意

蝻亞狗

着短衫入去真係好on9，冇尊重過人地宗教

哇屌好想嘔

大家可以影低哂呢班人既樣

屌你老母真係黎做戲

成班黑狗柒撚到呢

用水抹乜9

面對伊斯蘭教即刻跪
扮做野

抹曬先嚟
蘋果：有啲人揸住塊布，周圍行下咁
唔知點解好好笑

推堆女警出嚟抹

擺到明特登射 仲要現場冇人群

班狗今次又用咩大話

想搶光環 食屎啦黑警

老豆

真係是但交下戲屌你老母認真d好唔好

我唔知佢地做乜鳩 但個畫面好撚柒

搵人嗌：大粒齋企呀？

收隊

收皮啦, 想低調道歉

5分鐘有冇？完架啦？

呢啲似係放假比人急call出街嘅便衣
個個死老竇咁款

屌你嚟道歉
仲要主人家派人同你一齊抹
咁撚樣係道歉?

真係抹 一條欄杆四個人抹

下 抹完？

屌不如佢地抹下塊面算啦

推余狗上國國際啊 唔好比POPO私了啊

睇到RTHK直播佢地係度扮清潔，好嘔心

抹幾野就走人
屌

柒到

搵個5個高層去清真寺抹牆做Show
夜媽媽抹乜野牆呀

知道大撚獲，想補獲
人地癲起上黎， 移平LLM個總部啦 7頭

5分鐘都冇

求撚其到

係咁jer住何潤勝冇抹過

有冇3分鐘???

係日光日白見鬼

1分鐘

10鳩幾個抹一條欄杆

抹左一分鐘都冇

有冇3分鐘?

條西裝友大粒唔撚洗抹？

食屎拉屌 手足幫手抹撚完 垃圾狗先出泥扮抹

抹咗3分鐘都冇

好似係南亞警犬黎
唔係南亞手足

一定唔可以俾狗帶到風向同伊斯蘭和解

tvb影到咪夠囉

比人屌住黎抹，好撚柒啊呀!!!!!

記者：見你頭先無抹到喎

Madam: 射你末射你 點解要抹 抹你老母

竟然依個時間冇人夠膽郁

咁叫抹咗？

相中兩個漆頭做乜九？

會唔會求其左啲

係咁呀係咁抹
都唔知抹乜撚嘢
你都抹唔到嗰啲藍色㗎啦
因為我哋已經抹撚晒啦

出嚟影相交貨

嘩屌 雖然清真寺好慘 但popo 成件事柒到甩轆

真係柒撚到痴線

抹咗3分鐘 力都唔出
啲水跡冇抹過

屌，抹兩完就算

成班膠層啲面口黑到

點和解,HEA到咁

屌你老母 仲衰撚過何妖 人地掃地都掃15分鐘丫
你抹得一陣仲要唔乾淨就走?你同我奶乾淨佢呀

宅大大表示未L驚，

如果有雞蛋就好

講到文宣邊夠我地黎

個記都問得好ON9

記者好波 話大粒企係到唔抹
又唔見你抹街道既

驚撚到即刻帶班狗去扮抹

幾時話道歉 而家黎禁聲 想變哂佢地做浮屍咋

鳩抹兩野當交數

好撚樣衰

班毅進狗真係好柒

呢單野證明左一樣野：

佢地驚南亞佬多過香港人。
各位手足，識做啦！

架狗車上有南亞，莫非係南亞警察？

黑狗垃撚圾

入得
非信徒唔使守呢啲
佢地亦會尊重你

3分鐘都冇

侮辱咗豬嘅閪

咁已經完
真係做畫面

入去威脅姐 道乜歉

個警司 帶咁多女去做乜9 人地地方最忌女人仲要唔係處

Hea鳩人哋 屌佢老母

一早抹乾淨曬喇,你哋班狗先嚟做show

嘢都唔講 就走人上車

同何妖去掃葉有咩野分別

外面有幾排防暴

香港人一見有事即刻自發清潔
黑狗抹兩下扮可憐

霸氣哥屌狗

走lu走lu

咁做show 其實清真寺啲人會唔會仲嬲

做show 垃圾
係真心feel sorry就一早即落車道歉啦
但無no 教徒點追究啊

係咪入去威脅左清真寺啲人?

幾時咁低聲下氣對香港人

地盆女工最勁呢招

咁快走

班狗扮乜撚野呀

和理非整乾淨曬先慢慢黎

屌啦成班防暴係側邊架

睇片見到, 呢個好似猜輸左要出黎咁勁唔鋸

煲大佢！t咩b啊，TB仲死，TB好似要被Isis推落樓（好似係

入去幾分鐘就清潔完？
場show做好啲啦

推呀呢個

用條利奶你都補唔到獲架啦傻閪

你信唔信30分鐘內穆斯林D人會出聲明話理解警方

班低級green object 專門幫高層執屎執尿

應該人地唔接受啦
唔係一定開記者會出黎打飛機

黑Po食撚屎

太多豬隊友，閪處未算閪

成班天使

勁cheap囉，r底，影撚住無人專登射
殺左人再道歉，仆街

捽袋底泥仲大力過班狗抺

Sad but true

好多後生狗乸

中出抹精？
真主說要向香港黑警發動聖戰

仲唔公開道歉 即係冇做錯啦

又要用香港人既錢去幫人維修

成班死狗，即刻仆過黎道歉

文宣請轉攻女警隨意進入清真寺，表面道歉，暗地唔尊重宗教

市民唔駛開會就主動去抹啦

開會

屌，點解可以柒到咁

應該無受到啦 受左即刻出黎講啦

不潔者唔可以入清真寺

抹左3分鐘都冇

要幫前線狗執屎

Cap圖twitter見
連道歉都唔識專重人地宗教

高層咁做既話下面既人暴動都似

比CCTVB影完 做新聞

幾時同比水泡車射中既香港人道歉

成班串過碼頭咕哩咁去道歉

10萬蚊一個月抹地

出力抹啦屌，咪撚喺度做戲呀仆街

抹唔走D藍色

放心 如果狗既pr做得好
今日就唔會咁

班狗出嚟個反應 無聲出, 走人上車
係咪代表... 傾得唔係幾好呢

其實射完又唔趕走人又唔拉人
咁射黎為乜，純發泄？
定真係想射入清真寺呀

班狗淆底, 更加證明方向正確, 清真寺呢單野一定要煲大佢

成班死賤種以為做返場大龍鳳就搞得掂

何妖係執葉
黑警係執屎

唔好變左走去圍清真寺啦

手足街坊清乾淨唒先黎 米撚做show啦

twitter: 我好忙

真係道歉咩

得罪方丈

港共既做事方式係咁上下啦，屌

通常傾唔掂先會咁

蘋果個記者問野客氣D啦

又奶嘢 佢哋冇除鞋 又衰多鑊

係 九成唔接受
之後出黎做下樣

屌你 道歉都遲到

仲要搵女人同佢個負責人講? 知唔知人地好重男輕女 搵女人講佢地仲嬲呀 ON99

似閪晒樣，如果高層原諒下面班信徒聖戰都似

女人入得清真寺？

做戲

一場誤會, 譴責示威者於清真寺外聚集

今次手足嬴左一仗
晏就已經清潔完

咩叫尊重宗教自由????
你班狗識閪咩屌你老母

解釋咋，啊sir做嘢，唔駛道歉

鳩硬sir呢

抹果幾下，仲差過膠官清潔香港show

唔斬兩斤叉燒請班長老食

死狗咁出黎扮抹下野

好lor
有多一派人同popo割

仆街黑警擺明特鳩登

快D SHARE 去D 國際islamic O既page

黑警至上主義

班防暴做condom要行返去警署

推到isis睇到

早幾日都講到明清真寺唔搞得
d Mon post 狗都唔醒水既

係咪畀人趕咗出嚟

串撚到，好唔情願咁

香港警察 是是旦旦
全部人得個講字
唔撚行動
記者會又話用過期催淚彈嘅話會講
又話用水砲車有指引 但係完全唔似有
出黎道歉
是但搵幾條友扮抹野
影幾張就算

好撚肉酸呀香港警察

班大袋心諗班毅進仔真係靠害，但又要谷住度氣唔可以屌柒

老老實實
佢幾個鐘之後先清已經好難清到
就算我地唔清佢都係收得皮

影左仲衰

要繼續落力法俾全香港全世界睇到係我地自己人洗返乾淨
而夜晚啲狗只係刷兩三分鐘做show
大大力文宣

好似周星馳啲戲

P牌五毛

進入清真寺的規定

清真寺是穆斯林禮拜，進行活動的場所。世界各地的清真寺，對於非穆斯林欲參觀的規定，基本上應該是差不多。或許有些伊斯蘭國家的規定會比較嚴格，總之請大家盡量尊重清真寺主事人的要求，站長在這裡謝謝各位了！

清真寺分為禮拜的地方（禮拜殿）及其他非禮拜的地方，非穆斯林除了禮拜殿不能進入外，其它的地方應該是無所謂。禮拜殿要求進入的穆斯林要有大淨、小淨（註），所以沒有大小淨的穆斯林也不能進入禮拜殿。若在禮拜殿外參觀，請低聲說話，或許有穆斯林在殿內禮拜。若要攝影，不管是人或物，請盡量徵求主人同意，以示尊重。

清真寺內有洗手間，甚至浴室可讓穆斯林清洗身體，好做禮拜。有些中東國家的清真寺只有類似洗手台的設施，沒有讓人方便的地方。如果非穆斯林要使用，應該也沒人反對，但使用完畢請保持清潔，不管是洗手間或浴室，都需有人清掃，要為打掃的人多想想。

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，但若女性穿著太暴露，最好別進清真寺，因為會讓自己和寺裏的人尷尬。好的穆斯林男性不敢看妳，只好眼睛看著別處和妳說話，或是不和妳說話；不好的穆斯林就會一直瞧著妳，心裏想：「這女人怎麼穿的那麼少！」。不管是哪一種，都很沒趣！不如穿的端莊，既不會便宜別人，又顯得自己有見識，知道來清真寺需注意穿著，那不是很好嗎？

可能計OT嫁

張相又可以做文宣

傻西黎架喎 出黎抹兩下 扮做左野

咁多無辜既人同商店被射藍水

淨係同清真寺道歉

自己同個世界證明有雙重標準 毅進閪又柒了

戴咗就犯蒙面法不了不了叫你真主落嚟見我

apple live
班popo似傾掂數
聽朝出statement

頭先好似有個南亞裔跟佢地上左車?

Muslim 唔係isis

快啲send去比isis 香港黑狗武裝組織 正式宣戰

狗黎

到最後咪又係中聯辦比錢搞撚掂 屌你老3

係唔係阿叉警司

代黑警答：係入面抹左成粒鍾

點解唔同黃大仙廟同基督教堂道歉， 咁其他宗教會覺得 得唔到尊重喎!

蝻亞狗嚟

屌佢老母全世界唔計美帝都要企係支那個邊?

isis係恐怖份子 唔好同南亞手足穆斯林混為一談

毅進仔智商係 咁上下

早兩日我地仲好撚驚手足衝動搞重慶/清真寺
今日

發夢個陣塗完又洗番
原來無事架

知唔知點解清真寺係純白色？
知唔知點解入清真寺要除鞋？
依家射藍色水
大不敬

真心想問南亞手足 其實佢地咁樣同清真寺道歉 會唔會好快就熄到個火

D 男人走撚晒佬啦，聽日見到振中再講啦

黑警竟然識驚

ISIS係恐怖份子
五毛帶風向?

popo: 你地亂講野就我地去重慶大廈掃９你地Ｄ同鄉返鄉下

抹左5分鐘都無

知自己玩出火喇咩死警蛆

跪低？

見到條西裝友死狗咁躝返上車
係咪畀人噴到成面屁

似係傾左要估計幾多損失, 之後賠?

仆街有人跪左

d蛔教好似投左降，話接受黑警道歉

應該告一段落啦相信會原諒POPO

可能係

因為我一早 blocked 左佢

若果傾得掂 or 傾得下嘅, 都會出嚟講句
差極都會用 D 中性字眼, 已經交代,體諒, 理解, 呢D

佢講呢D 先可以緩和 個形勢，但唔講即係形勢無改變

好似傾掂數?

可能入去拉人，叫佢地咪撚再嘈

咪又係用香港人既錢解決

想睇條片番左上支那 D5毛會點講種族歧視言論

手足傍晚已經清晒啦 等睇警謊拎光環話係佢地清理返 絕對尊重宗教

佢地今次好撚驚

真係好諷刺，個局俾狗隻自己踩番

過晒鐘啦屌你，

like and retweet

大家不要幫警慌宣傳係誤中同即刻上門解釋清潔。

Pish

欺善怕惡囉成班垃圾

正視聽 利申入過清真寺 女人入得 第一同第二個門都可以著鞋 第之後先要除

咪撚再講isis唔該你

真心希望大家可以努力推呢單
由中午岑子杰單野到重慶大廈派水再到幫手清潔
係終極嘅核彈級文宣
全世界最鍾意就係呢類左膠大愛畫面
關公黎講手足同狗嘅行動都係教科書級

on9

好想知佢地會唔會搵到開炮個個object出嚟
個個冇number冇記認
散仔調返轉屌司長
佢地會唔會是但推條友出嚟埋單

跪鬼咩 叫佢見好就收唔好咁多野講就似

班黑警終於有今日

屌 啲狗柒完未

南亞佬就驚
香港人就一棍棍扑落去

何君妖清潔香港行動咁
五分鐘影個團體相就走
返工就做正經嘢啦屌
要做呢啲就收咗工先做義工
依家揸個水桶行行企企又claim ot 呀

藍色水裝修完清真寺
夜晚就去講數
黑警文宣組呢啲效率值得大家學習

比狗大哂

有個跪撚左，話滿意，屌那星

狗:唔會做訪問 但會出黎比記者影返啲畫面

屌我都覺

女人可以入清真寺咩？

有無英文

唔代表每個信徒都收貨
要靠大家努力唔好俾警犬翻到盤

即係文宜手足要聽日前推到全世界都要知啦

又搞事

我唔係南亞手足都熄唔到火啦大佬

我都block左佢 小心

唔似傾掂數
傾掂都做樣出嚟講兩句

推爆

重點係幫佢 connect 晒冚世界回教徒就得

有埋英文版就推上得TWITTER

著到咁入清真寺，玩呀?

唔使
你肯定冇參觀過香港清真寺

佢采你都傻

I你老母,Muslim唔撚等於IS

又isis 有冇腦？

如果班高層傾掂數 我地就同班普通信眾講上頭跪低

我完全封鎖咗，唔洗理佢

平時坐冷氣房等班細既擦鞋, 而家明明唔係自己做錯野俾一哥點落去俾平時最睇唔起既南亞人屌, 而家應該想殺人

狗係不潔嘅動物，點解可以入清真寺

想知林鄭係咪都支持警隊

熄到清真寺既火
都唔會熄到個世界輿論既火

真神顯靈

P牌五毛帶風向
Blocked

班狗唔用水泡車 清潔返佢

我地係咪要快d爆去外國宗教到？ 應該會好快出聲明原諒d狗

你有冇南亞朋友問下唔想比班狗過到骨，清真寺高層似想跪

假撚到 抹野5分鐘都唔知有冇

呢個問題肯定唔會理
問佢點解唔同教堂同黃大仙廟道歉仲relevant

好明顯係驚咗唔係喺香港班獨狼

唔係搵幾條友嚟扮吓嘢抹吓就比佢過到骨吓話

認真d 臨時演員都係演員

向清真寺射水炮上埋 Reddit popular

唔夾口供第時俾狗針對佢地冇運行,體諒下

用下你個腦先講野

Btw, block 左你先

個重點唔係香港個班接受道歉
係要推比全世界人睇黑警公然侮辱一個宗教

講真 好難企咁硬
人地始終會想多一事不如少一事
唯有靠Muslim國際同民眾壓力

佢地應該會話 因為唔係教徒關係 所以唔係跟隨做法?

黑警向伊斯蘭宣戰

班膠層狗好撚燥

又短袖T恤

要快推

自己個教堂比人射都唔硬 咁下次唔洗要間清真寺

南亞犬黎架， 幾個，黎做公關

可唔可以幫手問吓同胞
唔係咁樣就比佢過到骨吓話

2222 #尖沙咀
清真寺內有3位代表話
1) 佢地認為警方已經完全清理哂所有污跡；
2) 佢地滿意警方既表現；
3) 聽日清真寺會有聲明發表
4) 對於警方既所作所為，佢地都係表示no comment既

開水炮車一定知係邊個

唔一定 得香港人先會多一事不如少一事
外國宗教信仰=佢既人生 緊要過自己仔女

唔係教徒就唔尊重人地宗教？

去到宗教問題 抵比人屌啦，影哂相 你明對住人射
得罪講句 你事後即清都冇撚用啦

好似十分鐘收左隊

專登停係到射叫誤中，兜唔撚到架喇

唔撚係吓話

仆街真係想跪

搞耶穌、搞黃大仙都唔解釋
搞清真寺就...

推去中東

黑警係

屌

中東同東南亞

班狗色盲架？D藍色污跡手足清哂啦！成班垃圾出嚟抹乜嘢？做show都要睇下邊個係觀眾，你以為個個都係毅進level?

好柒

岸9仔

wiki原來有Phillip Khan嘅page

有fd都話，出嚟黑口黑面，又係咁二揩2吓就走

佢地跪 同我地煲大件事冇衝突

冇閪野？雞黎咋

咁要推爆先得

認真啲啦

原來莫俊傑都有去

乖啦，俾d掙扎

2223 #尖沙咀 #清真寺
記者概括清真寺代表提及的四個重點：
1. 表示滿意警方舉動
2. 入面是「完全潔淨」（Fully Clean)
3. 和警察沒有協議
4. 明天或有新聞稿交代
#蘋果

出黎做樣㭑5分鐘, 真係唔做好過做 ...

班狗無國際視野 唔了解清真寺對穆斯林信徒有幾緊要
以為自己無法無天 打橫行 鍾意就亂鳩咁射
話班狗閪唔做野又唔讀書真係無錯
咪撚出黎做show啦傻閪 平時蒙曬面 出黎沙林仲要斯斯縮縮

好失望

其實好玄妙
手足唔將兩者混為一談
相反地，班狗點解咁淆，就係因為驚極端主義

出黎係咁依做個樣

連一個宗教都要因為popo跪低

屌，咁樣都跪，咁下次再比人射又跪啦，下次拆撚埋個圓頂都係fully clean

十幾萬人工搶做食環署工作

你估班狗驚你個宗教,驚isis出手乍

上到國際層面就唔只係香港話冇事就得，所以一定要煲大佢

其實預左
專心煲去外國仲好啦

出席過警犬記招嘅警司嚟，好識搵自己友扮friend

好撚失望
不過睇埋聽日個statement先

狗都想屌？ 仲要成件大陸狗既樣

專心煲外國線

仆街！咩叫警方已經完全清理哂所有污跡？明明係一大班手足下午清！

放心 一定計

咁樣原來係誤射，淨係射樓梯，射唔中大門呀？

緊身褲

依家先幫手清 遲左啦

宗教迫害

去國際線啦
本地個班跪你都無計
我唔信全世界人都會跪, 宗教呀大佬

下?

咁兒戲??

佢曲線定真心呀? 示威者同教徒一齊清架喎

關警察乜事

肯定有哂 Deal 啦

係 繼續推上國際

都話唔好同恐怖組織溝埋一齊講
係唔聽

高層跪咁下面既信徒點先，佢地咁都受到既話下次再射又跪咪得唔撚洗清啦

你用字俾d尊重 係穆斯林手足

我敢包聽日國際傳媒唔會報啲狗嚟清潔

黑警原來最驚伊斯蘭教！

專心谷外國啦，local 預佢地跪嫁啦

老實講 入面fully clean因為根本射唔撚到入去 做乜撚野呀屌

立場同蘋果 一路都有放D大樓梯同牆
根本無FULLY CLEAN 呢樣野
好明顯見到仲係有藍色
連寺內既燈都有

大家努力係 Twitter connect 全世界回教徒。就算香港回教領想袖跪，其他回教徒都會逼佢哋企硬

但係好hea，十分唔誠懇！

佢地咁聽話 油尖旺一定亂 班狗緊係唔想煩

黑警完全侮辱人地信仰

Local既回教係condom,難怪大陸既圓頂拆到冇晒都受到

諗緊係咪用錢解決左件事

中共手法, 又係搵D高層黎兇
放心啦下面D教徒唔會收貨嫁

angela yuen

其實都預左 佢地弱勢

煲大佢
話佢根本冇誠意

中共係唔係要屌柒黑警點解要跪低！

咪撚係到傾女
要傾你去成日台啦廢物

人

拎啲乾布抹

大家等明日statement啦，如果真係傾得咁開心，點解唔出黎握手影相？

警察hi兩下就話完全清理，唔係咁都跪呀

有 bra bra

日日係清真寺門口遊行囉

跪

深水埗係咪有座關帝廟？

係！反應真係快！黑警終於要同抗爭者作同樣的行動！

林鄭月娥係咪支持警方射清真寺？

人地清完先黎 屌你啦閪狗

只係抺幾分左，扶手、灯仲係藍色，唔q理就咁走左...勁撚仆街

跪 咁撚冇骨氣

我相信國際唔係睇你班小丑出黎做show
停係到射藍水入去已經係極之唔尊重同侮辱既行為
你以為叫幾條散仔 求其hea住用塊乾到都唔知有無濕過水既毛巾抹就了事?
文宣組靠你地了 真係要煲大佢

灯？

錯手負皮, Sorry

國際線 要推！
就算香港佢地跪左都要比世界知道呢班撚樣點樣唔尊重宗教 佢地唔係唔小心係特登停係度射

啲領袖一定係，但啲忠實信徒見到被𠂆羞辱而領袖無反應，係好易激進化

現場部分教徒講姐

拎去起三跑啦

一齊用twitter啦

777真係唔驚國金比is 炸

忽然覺得今日即刻幫清真寺清潔返真係高招, 事到如今班狗想補鑊都冇得補, 因為一早抹哂, 依加鏡頭只係影到黑警玷污清真寺而示威者即刻幫手清潔

仲閪 交戲啦 唔洗做呀 ？係呀 臭你都要奶 奶啦

膊頭有花嘅全部同我落去清真寺採抹地！
隻IT狗唔撚關事都要落埋去。純粹因為佢係呀差

揸水炮果team聽日實照肺照到痴線

女人唔包頭 食屎啦去

啲高層走嗰時好似閪面

唔好聽日先黎

感覺佢地都唔想攪大件事 呢次會原諒POPO
所以集中拎今次事件煲番外國線啦
其次 人地真係原諒 都唔好拎佢地黎講喇 同擺人上台無方別
要講都 追住POPO既行動 點解咁做 點解咁黎以黎唔同其他人道歉啦

黎攞尾彩？

屙蘇州屎之亂

即係搞得。
D狗諗野係掉返轉既

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

“Hong Kong muslin authority” accepted Hong Kong police explanation towards attacking Mosque with blue water cannons, and claiming that the Mosque is “fully clean” after the attack, while blue dye remains in the Mosque.

燈 抺得勁求其

日日都閪架啦
不過今日串唔起做死狗

黑警柒少陣得唔得呀！

今日瘋狂retweet左勁多E單野！
國際戰線唔懶得！

用水炮車最「威」那次發生在1989年9月2日，名為「紫雨遊行」。南非當時奉行種族隔離政策，分組點票的議會四日後舉行大選，開普頓數千人包圍國家黨的總部示威。警方在城鎮出動水炮車鎮壓，噴出紫色染料，雖能驅趕不足百人的示威者，卻連累歷史建築和總部都染成紫色，畫面亦成為翌日各大外媒的頭版照片。

本來，紫色是用來塗污反抗者以利追捕，事後卻成為國家的污點和造反有理的象徵。南非人以紫人為榮，上街高呼「The purple shall govern」，紫色塗鴉在城區遍地開花。最重要一點，是達致政治上的範式轉移，黑人與白人都染成紫色，矛盾成功轉移到紫人身上，團結不同人種，成為公民抗命的象徵。

接下來一個星期，全城都炮轟警方出動水炮車，質問政府誰可負責街道、樓宇、汽車和衣服的洗滌費，堂堂警察局長要出來教市民怎用1：99的鹽酸洗走染料。南非黨衛軍勞師動眾，反令到「Purple People's Power」坐大，輸到開巷。

歷史總係相似

認住班狗

下晝手足幫手清潔清真寺嘅timing真係完美
但真係無諗過班膠層狗會拎埋水桶去做show，我相信佢哋無諗過有呢日

其實正常 你諗下其他宗教 教宗教主都係門面功夫說話
無理由破口大罵
班狗擺明做戲比其他信徒睇

柒到開巷. 平時係威係勢架.

就算本地信徒真心放過班狗，我哋仲有十幾億外國信徒可以依靠

驚共狗定伊斯蘭教多

話撚左會跪

其實傾唔傾掂數都好
作為一個宗教團體，點都會講一兩句嘢緩和，可能講一兩句中立回應下

但呢個藍色水炮畫面，點都會傳咗去南亞人圈子, 伊斯蘭教徒
真係話句道歉/誤射，每個人都會收貨咩 ?

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

今次射水跪，下次再射又跪，再下次冇撚埋個圓頂都跪，咁就唔好再人地講你個地方有幾神聖，今次我地尊重你，你唔尊重自己，冇得搞

淋病唔出，呢幾條友係國際上都係蛋散都不如啊！
證明政府幾唔重視清真寺🕌️

黑警:我剷青 唔代表我係man

同意
自己信仰被侮辱
竟然被代表原諒班popo

跪左... 聽日D 官媒肯定會話警方主動清潔贏得教徒支持

點撚算

We are not supporting terrorist Fuck You

天下烏鴉 高層就係咁垃圾 呀拉都唔放過呢三件垃圾

林志偉大總統呢？
屌鳩d白衫啦，解釋修毛咩

唔會傾唔掂
現實就係就算噴爛佢間寺佢都會跪
係香港，南亞人根本玩唔起對抗政府，你叫佢地派下水俾抗爭者或者得，再進激一啲，好難

只能講抵佢比人侮辱 自己都唔專重自己 可以點

今次就算跪左 但歷史唔會改變
就好似我塞你個頭入屎坑 再幫你抹反一樣

片證明到係故意停定𣈴準再射人門口，
絕對唔係accident，要宣傳清楚

穆斯林世界d人見到雌性狗就咁入清真寺會點

所以咪要國際Twitter 戰線
打個比喻
之前各宗教有叫大家和平理性
咁信教既勇武有冇停低？

宗教自由=笑話 黑警：i am the law

I am fbi

建議清真戰士玩人肉炸彈

夠膽收錢斬人唔敢為宗教打狗 宗教真係好重要

戴番頭盔先
本人不鼓吹暴力
外國教徒有權知道本港發生有關宗教事宜
外地信徒自行評價與行動（和平理性）

班狗同男人一樣
射完又要驚

too late la

你唔飲閪晒佢 唔好同我講野

清嗰幾分鐘影相就扮哂嘢

快啲嚟香港清洗黑警

教佬: you 究竟不是個man!!!

文宣方向：中國人仇視穆斯林

Twitter 要繼續
本港就麻煩記者問佢
點解抹清真寺但唔抹其他商店

考慮forw去Iran, 之前有個英定美國漫畫家畫漫畫得罪muslims, Iran出格殺令

真主偉大

如果聽日有記者問班狗：你哋射水砲整污糟清真寺，但是示威者幫你哋清潔，你哋會唔會感謝示威者？

班狗應該一粒字都答唔到

做戲咁做 香港真係充滿娛樂性 成班友真係好撚on9 呀

寺跪唔代表宗教人士跪
等於
政府垃圾唔代表市民垃圾

希望大力文宣事件

公關show?唔好遲D